呱呱窿dee凍點解？

如題

你up乜春

para para sakura 呀

日文既come and dance with me

我記得係上海話

乖乖龍地冬

如櫻花盛開到落下

咁mi le sakura oh ae oh又點解

解開左心中困惑

關節都軟化

想知